好想溝鬼妹移民

與其技術移民
投資移民
好似聖經講
仲難過駱駝穿針眼
如果唔執着真愛
真係可以見鬼妹就溝
亦唔排除真係真愛
咁就win win
頭先係tst見到條好正鬼妹
又白又肥肥地
成隻手紋身
樣就睇唔清
有時諗
quit左而家份工
橫掂捱一世都係捱
又溝唔到女
倒不如做d易接觸外國人既工
飲食又好
sales又好
會所又好
娛樂事業又好
操下英文
talk得兩嘴
學龍心溝鬼妹
唉屌真係好葡萄佢
鬼妹真係好正

好詩好詩

請閣下望下自己個撚屌樣先

技術移民好難咩 你垃圾姐